機場 五點左右 hall a 職員通道 有肥媽同譚狗鬼鼠落機走

唔好俾佢走得咁輕鬆

推

Push

721

-

譚狗詠麟?

係